有冇坐開巴士上層車頭嘅巴打成日見到街上啲女淫淫嘴笑咁望住你

開始明白女人始終都係崇拜強者, 後面同下面啲柒碌唔夠爭淨係可以望住個moon唔知篤乜鳩, 我有膽有自信就玩哂全車程啲女

試過有次停站望實下面條女對眼望到佢掩嘴笑, 跟住同條仔耳語條仔望上來又笑埋一份
死傻仔畀我偷咗女都唔知

有啊,我比車出面D 女笑我個頭柒

只偷心唔偷肉體咁高境界既食女技巧都比你掌握到

而家學識媾女真係對住女侍應點餐都唔會口震

想跟大師學野
每次都淨係搶到第二排

放膽唔好怯
喺其他人坐落去之前就坐落去, 等到其他人坐咗落去已經太遲

我已經每次都早半個鐘去等車
等排前面d人上車走晒到我排第一果陣先上車
但係每次都因為感受到可以坐車頭果種興奮而搞到手忙腳亂
拎8達通又搞到卡住個褲袋
拎散銀又震到跌晒落地

但都係會走音同口口口吃

好耐冇見ching

been 吃女ing